【精神轟炸x100次電子唸經版】不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

我相信精神轟炸係可以令人崩潰！

所以我剪咗條100次電子唸經版，俾大家你眼望我眼嘅時候用！
Video:
MP3:

大家可以用BLUETOOTH SPEAKER喺佢哋面前瘋狂播！

如果大家想再x10次可以自己save完再用呢個page gen

仲有隻APP可以無限機同步播
每部機都可以connect BLUETOOTH SPEAKER
齊齊開PARTY!!!!!

-
不要說「香港警察，知法犯法」， 試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」

-
一齊轟炸到佢哋精神崩潰！
一齊轟炸到佢哋精神崩潰！
一齊轟炸到佢哋精神崩潰！

一齊轟炸到佢哋精神崩潰！

推

佛經機

撚狗專用

PUSH

push

good

push
天滅中共

轟呀